求推薦 有冇乜回台制手機game 好玩？

有冇回合制game 係重戰術組隊，就算抽中低星角色都好因為有特定功能玩得好都可以pvp打死d 全課金/推圖？

之前玩石器始源我覺得係最近磅，不過有d 舊同耐無玩想pick up 新game 多d

依家玩緊brown dust 都ok 不過冇得自己出招始終差dd , 全能嘅連登仔冇冇介紹？最好有中文

最近隻 Another Eden 有無試過？

火紋

回台制

萬象物語 Sdorica

回合，對唔住最近有d 唔夠訓

試緊，暫時d仲係主線劇情，未係好feel 到戰術果part

有啊，不過想玩d 冇咁單機game feel 嘅
Thx!

聽日try try

你抽廢野都打得贏全課金嘅咁隻game應該無人會課

夢幻模擬戰

又唔係咁既意思, 重課寵會屈機好正常, 不過用普通寵係都可以同課長打到最後一兵一卒你唔覺得好正咩 不竟唔係個個課長都有技術

fgo 良心作

魔靈，農到你pk

Romancing SaGa Re: Universe

非台制，但無課都可以用低級角升能力升到好勁
同埋有好多免費SS角送

三星英可以同抽既五星英 一樣勁
仲有人抽？

你講嘅情況根本無乜可能出現係手機遊戲上面
低星角靠技術頭腦可以打贏全課金角，隻game嘅平衡要做得好好
問題在於邊有廠商會用咁多資源去研究點全方位平衡隻game，做到課金角平衡，唔係出一隻新角就新Meta已經好撚好